而家ig仲有冇啲妹妹代煮午餐office交收服務

搵唔返想幫襯

小妹可以煮

我煮

我幫你囉 還掂都係喺街邊去狗屎

小妹都可以
pm tg:hugo1991

執*

me煮白汁雞皇飯

我食肉
你可以試下整嚟試下賣
啲bun同糖水

呢啲季節咁食法，個個星期腸胃炎，輕輕鬆鬆減廿磅

Hugo小妹

Hugo

ok喎 我可以幫你煮